{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015378",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/moonsun/GM0023022835723/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Shirring Viscos Full Skirt - Black"
    },
    "text": "ブランド:moonsunはブランド名で、メーカーは株式会社ムンソンです。 こちらの商品番号はSS23/QQ3327MN15です。 このスカートはビスコース素材で作られていて、その素材は表地でレーヨン(ビスコース)87%とナイロン13%で構成されています。 ビスコース素材の特徴で、ほのかな光沢が目立ち、スカート全体には余裕のあるプリーツがあり、豊かなシルエットを演出します。 また、腰の部分には芯の作業が適用されており、よりしっかりとした着心地を保障します。 このスカートには両ポケットがあり、縫い目処理されていてすっきりとした仕上がりになっています。 このスカートはYKKホンソルファスナーとフック留めが付いているので着用しやすく安定感のある着用が可能です。 このスカートは表地がレーヨン(ビスコース)87%、ナイロン13%素材でできており、洗濯は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルをかぶせて洗濯してください。 もし水に濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯しなければならず、摩擦によって伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 また、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートのブランド名とメーカーは何ですか？",
            "answer": "moonsunというブランドで、メーカーは株式会社ムンソンです。"
        },
        {
            "question": "このスカートの素材は何ですか？",
            "answer": "このスカートはビスコース素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このスカートの特徴は何ですか？",
            "answer": "ビスコース素材の特徴で、ほのかな光沢があり、プリーツが豊かなシルエットを演出します。"
        },
        {
            "question": "このスカートの着心地はどうですか？",
            "answer": "腰の部分に芯の作業が適用されており、よりしっかりとした着心地を保障しています。"
        },
        {
            "question": "このスカートにはどんなポケットがありますか？",
            "answer": "このスカートには両ポケットがあり、縫い目処理されていてすっきりとした仕上がりになっています。"
        },
        {
            "question": "このスカートの着用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "このスカートにはYKKホンソルファスナーとフック留めが付いており、着用しやすく安定感のある着用が可能です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "このスカートは洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品の洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルをかぶせて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このスカートは水や汗に濡れた場合の注意点はありますか？",
            "answer": "水や汗に濡れた場合は速やかに洗濯しなければならず、摩擦によって伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このスカートに火気は近づけても大丈夫ですか？",
            "answer": "火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 459
    }
}